你地覺得肥絲大隻喺床上會係一個點嘅女人?

?

佢巨乳人妻來

插完前面 插埋後面

屌你老母，可唔可以唔好再討論個肥閪？

訓左邊,訓埋右邊

又一條傻鳩搵條煩閪嚟R存在感

戴左套未？

咁右套呢？

ching當初點食到牠?

左穿右插

床上梗係瞓教啦 戇鳩

講多啲

關你地咩事 佢只會俾我屌

佢會有人屌先算啦

含完左邊條撚再含右邊果條最後自己射埋

為民除害